以後用筷子食pizza揮手區

仲要指定用呢個姿勢食
屌你大陸閪玻璃心都onl79

去pizza hut同pizza express明知冇都先問人俾筷子